有冇人依家係大尾篤水壩睇流星雨

新手想問有咩要準備🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

自備流星雨

陪你去看流星雨落在這地球上..

有無手足已經出左去
烏溪沙呢邊個月勁光無咩星

元朗睇到星
等咗成粒鐘都未見流星

應該聽晚多過今晚

邊個方向邊個位易睇

好撚多人

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

有冇人帶帳篷

有 5-7個

都唔係草地 佢哋點紥?

馬路中

師兄🙆🏻‍♂️有冇周圍環境可以睇吓🙌🏻🙌🏻🙌🏻

好黑，得月光照明

有冇帶遮

月亮咁光都睇到？

宵禁撚想睇冇得睇

依家黎難唔難搵位

唔難，等緊

等睇相😢

等緊???

等緊流星

真係黎要著多件衫 愈夜愈凍